iPhone XR 討論區(9)

iPhone XR 討論區 (2)

iPhone XR 討論區 (3)

iPhone XR 討論區（4）

iPhone XR 討論區（5）

iPhone XR 討論區（6）

iPhone XR 討論區（7）

iPhone XR 討論區（8）

點買最抵

The club

有咩case 好？
有冇巴絲用過mujjo?

x2

csl, 減300
中移， 減400？

全裸啦

The club -450

勁喎，一部機推左9個post

唔係中移出機最抵？

因為討論部機好定廢都佔咗一半

用左XR差唔多5個月到，發覺電好似去得快左，但電池健康度仲係顯示100%

而家由iPhone 8 轉去Xr,會否不智？

明智

點解？

XR 轉 8仔先明智

D 電襟用好多, 無後悔

我都諗緊轉唔轉XR，我而架用緊7。

我就係7轉去，後悔應該早啲轉Xr

點解呢? 我係因為部I7最近成日發熱，所以諗住換新機，ANDROID都諗過下，不過IPHONE抵玩好多。

有冇人部機有時無啦啦重新開機

我會，係底板問題，可以免費換

反而我會黑mon然後彈出lock screen
呢個問題似係 iOS bug多過硬件

same 有時會係咁 都試過重新開機 但影響都唔算大就算

+1 黑mon loading 然後出lock screen

個雙卡真係好差
信號又好差
有時突然間自己開spotify播歌(app都冇開)

點搞呀？雙卡對我好緊要

想問有咩全包mon貼好用？
淘寶買過幾塊返黎，但條黑邊都好粗

閃魔唔錯

接收真係好差 成日load空氣

睇嚟等下代轉返高通先買得落

我又唔覺收得特別差

今日，入手，red

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

升咗12.2之後唔知點解睇片/FaceTime嗰陣部機好熱
有無人都係咁

部機未試過涼過

Yellow is the new black

巴打們 想問下
如果想出部256黃色 而無信用卡既話
以家最好係咪係專門店買？ 因為見佢特價緊
本身用緊部8仔

巴打我可以約你幫手碌喎
你俾番現金我都可以

點解唔等9 月？

XR 2

用csl + 3 無事喎

到時放xr 再買xr2 如果有

肯定係黑

XR係雙卡？

剛入手白色128好唔習慣單手用大機

下代仲係intel,和解黎得太遲,2020先會用返高通

+2

唔知咩事
呢幾日自已斷wifi

唉
唔知大家有冇咁嘅情況，已經用全包邊嘅殼
但條都係甩漆

利申，紅色機

好想trade in左部X-RAY

XR

同女朋友一齊用情侶機大家都係紅色
佢對上一個月買到琴日發現個狀況同你所講嘅一樣
好驚我自己嗰部都會咁，其實係咪可以攞返Apple換機？

如果係叫 X-RAY 都幾型

唔知等到幾時先可以trade走，最新都係X/ 8+/ 8先可以

雙卡雙待

xr第2代可以點改

用緊 7plus
3D touch 同 2x optical zoom 間唔中都會用
心思思想玩 face id

值唔值得換 xr?

你用緊Plus機種既話不如一部到位Xs Max，如果你budget有限當我冇講過

Budget 真係有限

最主要係想知face id 日常使用會唔會方便過 touch id
Touch id 手指一有汗就用唔到

同你一樣之前都係用7 Plus，因為工作關於成日手汗/污髒解唔到鎖，轉左Xs Max冇晒呢個問題，開頭新機頭幾日有時認唔到樣要你打密碼，之後就越嚟越準越嚟越快，唯一美中不足係部機打橫解唔到鎖

會出先算

窮撚仲有無5千幾 xr

7 plus 換xr 有咩問題，我8 plus 都換左xr啦
xr第一日出就換左
xs max 重 + oled + 散熱差不了

你啱

藍色 xr 好靚

Oled 係咪會有印？

轉xr當係轉玩Wide angle

有無人用緊airpods 1會講講下電話會斷線 我驚我部機出事

想問XR 單卡接收係咪差過上代機

+3

Face ID 無啦啦冇反應，要重新開機先得嚇到我以為壞咗

有冇人需要買iphonexs/max，可以搵我簽卡買，我有新credit 卡優惠，可以照價回贈閣下500，互惠互利。

不限於applestore，豐澤，百老匯，etc

突然好食電
Ios12.2

邊度有得trade in 舊XR, 想換新XS MAX

係, XR 同 XS 接收都差過上一代iphone 8

見你係咁想放部xr

+4

有冇巴打之前係6s升xr?
利申仲用緊6s

me 12月尾轉左 終於可以一日唔叉電 6s一日最少叉2 3次 換過電都係冇大分別

而家去apple係咪仲有得加錢換新機？
部6s換完電都係倒水咁

就快9月了

屌！Smartone無貨

用左5個月,我以為自己會習慣個邊框
點知做唔到
鬼叫自己窮
電量真心滿意
不過依然覺得太大部同重

等第二代xr啦

xr會唔會太大
平時習慣單手用6s, 同埋我有d驚xr太大放落褲袋會有問題

我覺得係大左小小 xs個size應該係最fit 但單手都ok既 佢既gesture其實識用就幫到唔少

xs買唔起
anyway thanks巴打

終於買咗部xr 嚟試
但個face id 我試極都快唔過touch id
係咪距離問題

一開始係咁 佢會慢慢再學習你個樣 之後就會正常返

唔該清
Face id 啲紅外線其實對人體有冇害？

而家個年代周圍都係科技野就算唔係face id都其他野會影響到架啦 用得就唔好諗咁多喇

部XR用唔到無線充電
一擺落每隔幾秒會顯示charged xx%

6用左4年跟住早兩日係theclub出左暫時幾滿意另外有冇人用lifeproof case?

想問下大家用緊啲咩case？
用緊透明但會成日好油咁又易黃

我用透明case 不過部機黃色，所以唔覺黃

好奇用緊雙卡同單卡接收會有分別？

theclub 抵咩？

千其唔好用wifi 會死架
唔好用數據用得多生Can

真心膠？

有機會係插住無線叉電板條usb線虧

Xr本人用咗五個月左右
電量唔洗講核電到不得了
A12打傳說終於唔lag好感動
回想起之前6plus 黎打真係又倒電又lag
不過d訊號真係明顯差過啲舊機少少
邊框呢d嘢一個禮拜就接受咗
如果訊號好d就真係perfect 啦啦

我都係透明case, XR咁多色咁靚唔用透明好似哂左咁

xr真係重好多
初初用雙手會好累

我擺遠啲 成功次數較多

但會油呢個問題點解決，好多指紋咁

我個case冇呢個問題喎，但好‘痴’塵囉，冇辦法，唯有定期攞濕紙巾抹

五月邊到買最抵？

我買黑64gb平左$350

唔記得講送埋玻璃芒貼

用緊Spigen 透明套幾個月已經變黃

唔個官方個透明套會唔會黃呢

手機底部有擦花既痕
點整走佢

睇人用拋光膏

等出新機再諗，宜家用住先

有ip6 去apple trade in 係咪最抵?

好似都係無咩殻好用

換個部新

有無得Trade in

7plus trade到二千四 心郁郁想換機，諗緊等9月新機定買xr好，巴打們覺得xr好唔好用？

你部7plus 幾多gb? 邊度trade?

我用緊xr，速度明顯快同順過7plus
Face id 都ok
影相係睇得出靚啲
打機順咗，pubg 開60fps 冇lag

128 gb
衛訊開2480

用緊6s tough Id 壞咗想換XR 128 有冇邊間鋪抵買？

到9月你部7plus就唔值咁多錢 早換早享受

想問一問電訊商出iphone xr信唔信得過?
見到中移動平300想出
但又好似聽人講最好去返apple store買
兩者因為售後服務有分別所以有差價?

新手第一次買iphone,求指教,謝謝

搵個用緊中移既FD 買機-600 仲可以TREAD埋部機比他

唔識人用緊中移
但即係中移出信得過?
見有人講唔係apple store 買,當要整果時,去天才吧會有麻煩?

呢樣真
岩岩睇完你咁講，我立即用手拎下拋下部機咁，
覺得都幾輕，完全無左當初由7轉xr果份沉重

堅重 用緊x玩朋友部x好渣手同輕好多

xr*

今日去人仔台買咗部256俾阿媽
7099

So long, Apple

有冇人冇左3D touch 好唔慣

邊度有珊瑚色

我

最唔方便係打字

XR 幾時肯減價

大陸又減 印度又減

二代都就出啦

xr 雙卡真係好撚廢
半年黎 打機成日爆ping
以為個台問題 加上1010不嬲收得廢
買左幾張唔同電話卡
一打機就轉卡 點知都係lag到仆街

見啲人話雙卡接收有問題 即刻用張smt試下單卡
屌 即刻無lag過

台嘅問題

絕對唔係 已經買哂 3 csl smt cmhk既卡試過

只要開雙卡 接收能力就仆直

普通上網睇片唔會覺 打連線game就好明顯

可能直接下架

我用緊3同smt 我又唔覺接收能力好差
反而wifi收得真係差

我都係用xr, 無lag呀, 會唔會你裝太多野hang?

唔關事 好明顯 關雙卡 轉單卡 即刻見效

我打王者同傳說都係

group入面啲人都係咁講

王者？
冇撚嘢吖？

點撚樣?

好吖唔挽挽王者

又咪騰訊

支那game不了
狗也不屌

傳說王者同一樣野，都係天美，講咗好耐

升完12.3順左
求好殻

邊度買XR 2手機最平？
想試下去華強買
但又怕伏！
用緊Xs max 但唔夠用 想買多部

點解我入setting右手邊會有條線飛過嘅？ bug嚟？

打字咪又係space bar左右拉

Space bar 會無以前3D touch 咁直接爽快

部xr 好似有間中hang 之後黑畫面轉，10秘後變返look screen

有無人係咁

更新前有，更新咗未有

而家想入手xr 邊度有平呢

除左閃魔，卡記 仲有咩mon貼好介紹？呢2隻都用過了

鋭舞

好 買黎試下先

買普通有黑邊嗰隻， coating 一流

黑邊都好似俾閃魔薄

開啓設定左邊有條黑線閃一閃

有無邊框全覆蓋

部IPHONE 6+ 玩個PAD轉珠都可以轉轉下甩左...
係唔係迫緊我換機

明明前鏡同iphone 7一樣七百萬像素 點解影出黎朦啲又好似美肌左咁 有無清知點搞 用左幾日淨係覺得個前鏡仲廢過之前

宜家邊個上台出機plan 抵？

想問雙卡setting
剛新買，主卡3，副卡csl
點樣可以講電話用3，上網用csl？

6仔 換X定XR好

依加仲有變到可以買到X (驚伏)

咪設定入面囉..

佢有優惠減1100
應該唔可以再用trade in
部6仔去邊到放到最多錢

唔該巴打

幾舊水算啦留黎返大陸做後備好過跌左又唔肉痛

而家變到出XR最抵
有iPhone6 trade

玩左xr半年到, 半年後又要出xr2啦

早2日去左CMHK 用轉台優惠出機
5799 入手 好撚平

挽乜撚野？挽手袋？

係咪冇保養同退換

不嬲冇退換
去apple 都一樣
保養就基本1年
遲下諗住買埋apple care

邊到仲有x賣

有無人用緊呢個case?

Me

帶咗之後厚唔厚？

唔太覺

師兄知唔知邊度買最平？

用緊啡色，係厚左少少
星際買4百幾

64定256？
256就抵喎
Xr真係買唔落手

咁去星際睇下實物圖先

用緊iphone 8 , 轉唔轉xr 好？ 要買雙咭機

部7開始收收地皮，聽人講野超細聲，諗緊出部Xr 定 Xs smartone 又無曬藍同黑

由7plus轉過來XR一星期
總覺得影相好像仲差左，冇之前咁好
睇返spec，個鏡頭同mon某些部分比起7plus仲降級左/少d野？
我以為功能應該全面升級至係

可能係關個Mon事
試吓放入電腦睇
我個朋友用XR. 叫佢airdrop啲相比我
明顯係比7Plus既靚 Sharp啲

想問一下仲有冇舊機換xr優惠計畫

不過部機個芒爛咗唔知有冇得換

直接去apple 問仲好啦

有外觀明顯損壞唔收

雙鏡變單鏡
你仲想點

岩岩轉左用csl 劏機plan 有兩部全新未開封 XR 128gb 珊瑚色 有興趣pm
Telegram: hihikelvin

我見$3480就有機，我出夠$4000

個plan係點？

先唔論佢點得返黎, 人地全新未開你出4000都夠賤

已入坑 買左藍色 舊電真係無得輸係唯獨face ID成日解唔到 係咪關我帶眼鏡事

想出就出, 唔使諗
等到有9月發佈新機 外觀唔討好 價錢唔討好 無乜大提升
買返XR? 6月都無買 不如唔買 平得幾舊水

最後又不了了知..
拖拖下又2020 到時又: 而家先出機會否太遲
無限LOOP

直機買機..買完新機有新SPEC好想要就TRADE左佢加少少錢出新機好過

好少見人用藍色, 巴打係咪用透明case 啊

係呀, 幾靚幾特別

優惠計劃仲做緊，但收唔收你要拎去問了

由咩機轉用XR?

會唔會係你太近?
我自己都有帶眼鏡
face id我依家得一個情況係好難認到
就係岩岩起身既時候...

岩岩起身攞遠少少部機就認到
好多人係床到用手機都擺到近一近

部7 有d壞

諗緊轉番8定xr好？

8plus都可以比一比較
8唔使諗啦 一定係買xr

邊到買機最多優惠

agree BUY XR

XR >>>> 8 + >>>> 8

同問！

之前出咗部XS唔啱用送咗俾女朋友，依家返而想要XR

8Plus 轉XR 會唔會係downgrade
本身雙機，但啱啱跌爛咗部Android
而家要將公司卡飛落自己張卡

會唔會買過部平價an機好啲

我都想知！另外有無邊到有分期

依家出機唔等9月會唔會好on9

想問下買XR定二手X好

Haptic touch 好唔好用？

So far開到第九頁
機主們揀咩色多？女仔咩色啱

珊瑚，紅色都唔錯

400幾個case?

HKTVmall 賣368

平價an得返大陸機，不了

覺得黑色係最襟睇同最好

有冇巴絲用緊官方隻透明套？
用耐咗會唔會變黃？

我去果店試過，但戴完之後覺得好厚，完全唔吸引，咁厚我寧願用皮套

皮套有冇推介

最好應該係官方，但遲遲都唔出，所以我都無用皮套

CHING係邊到買? 幾錢?

不如Xperia 1 或者s10
雙修是開冇理由轉晒2部iPhone

想長用 都係用黑 or白色就算

其他顏色係特別、靚,不過梗係好似好快望厭

Nokia 3, 5系做公司機夠做

而加先買xr是否不智

九月出新機

Xr同xs max有咩分別
7+想換

呢到有無人同我一樣覺得個mon唔夠清
愈用愈想換 真心

今日買左部XR
有冇咩要CHECK
BTW我用安兔兔跑分得29W
上網睇XR有34W
係咪我部機有問題!?

i7 128 換XR Yellow 128
幾錢~

用緊黃色
買嗰陣覺得好特別
但用落覺得咪又係機一部
依家嫌case煩

買左黑色, 但都係好想試下用紅色

電池效能得返99%
過保前換一換電先

黑色最靚

有無人知xr 換x/xs 補幾錢 唔該

今日問XR 128 blue 得4400

咁小？早個月先達仲收緊5xxx

可能藍色冇人要 回收低

咁可能我黑色
想換返細機

啞黑XR用咗半年，左邊個啪啪制就已經甩漆

Steve Jobs was able to rise to the challenge of an extremely competitive market and made his company a success.

唔想再拎兩部電話
諗住一部搞掂

再細得返 iphone x?

Android 好似冇細機

唔知第二代出咩色呢

諗緊換x 但唔知加幾錢

Downgrade wor, 唔急就等下

大家用開咩MON貼?

用3部iphone全部都係閃魔,好過佢既真係五隻手指數得哂

利申:用3D moon貼

銳舞唔錯

不過淘寶mon貼小心佢地d名
咩9D6D然後又一代二代, 有次就係買錯左有膠邊果款

btw巴打講的3D又係咩黎

就係貼左之後你視覺上會睇到有3D效果純粹貪好睇

銳舞咁差都叫唔錯指紋又勁

用左閃魔幾年, 初初係幾好, 但越黎越差, 中過連續幾塊白邊+新買甩coating就black listed
轉過倍思同銳舞, SO FAR買過3次銳舞都冇問題
倍思就係中過膠邊伏果次, 質素係冇問題, 不過見銳舞OK就唔用其他了

有無巴絲升咗上ios13.3.1覺得點?

你想講12定13

12先啱

個人認為
12.0-12.1x整體最好
12.2 最差
12.3.1 不過不失
12.4 順 但易熱

有無人部機間中會無反應，好似熄左機咁唔著，
但係打電話黎又會響已經好多次都係咁

同埋雙卡收得麻麻
我要單卡仲要放左副卡槽先得，放主卡槽會有時no signal

台既問題
不過副卡收唔到就會影響另一張

依家邊度出xr平？

apple 第一次做雙卡
其實apple係想做sim卡+esim 又要就中國市場

最大問題都係intel

個玻璃背咁易花嘅
同埋個音量鍵隔離會甩色
利申 黑黑

買返黎用左一星期已經甩左油

用埋uag會唔會太大舊

新買番黎頭幾日用得耐就少熱，有無問題？

同問

用落太大部交換啦我地

Ching 你部XR幾多gb?

128 black

巴打諗住放幾錢？

想問下有冇人裸跑緊？後面玻璃會唔會花？
用咩殼都好唔順眼，好厚

而家簽人仔，可以5799出XR 128 GB，出唔出好

我有部X 256 black applecare+去到11月先到期

諗緊換唔換XR 用緊7，部機成日死機 如果要換嘅話換咩色好

用緊紅，比我揀會要返黑白，襟睇好多

好 唔該Ching🙏

我發覺無單係咪去先達放好啲

用緊SE諗緊換7定XR

定係博9月有SE2

有xr2 都未必會有se2

而家買XR 會唔會有啲傻
XIR 大唔大進步

唔會，我下個月就換XR，頂唔順部死人7🤦🏽‍♂️

有冇人有相同情況
如果用隨機附送耳機開緊app 聽歌，同時有電話打入來
對方會聽唔清楚你講乜，但唔係冇聲

XR有耳筒送?

SAD鳩, 記錯, 係無3.5轉插

跟機個條lightning 耳機囉

有冇人覺得部機好重

全裸花尻哂買咗豐澤保可以點利用

豐澤呢個廢既，外觀問題應該唔係保障範圍到
有applecare你唔買

佢話爆乜爆物可以claim咪俾佢水咗買，如果特登整爆佢去換

想問大家用咩case?
唔會覺得用埋case好重好厚咩？
黎緊9月應該換XR2 所以問定先

有無人出台放機

有無人想交換
我X white 256
可以換你128

X 轉xr?

Yess

部機幾時買？

無單得唔得

原來部機花哂 當我無講過

想問依家仲有冇得去apple store用舊iphone trade in
利申用緊7 plus

Xr , Xs , Xs Max 三部嘅共同 bug ，我啲friend全部有呢個問題

Spigen

我部機都花花地哈哈

黎啦咁 即刻交換

咩色呀

黑色呀

有無人知i7 128 大約trade 到幾多錢

想問下邊度買Xr有平

先達

大家電池效應仲有幾多？我10月買依家得返96%

有

一出果陣，好似11月

十五十六想由7 plus 轉用XR，雙卡用儲值語音卡+上網年卡。有冇師兄分享吓訊號如何？

電池幾%呢？

98%呀，我女朋友猴住我部x

想出xr, 等唔等埋xr 2 好 無錢出xi

等

我都想換xr2
用緊x

Xr

Xr唔係唔好用
但Xr2太多野可以upgrade
Camera / resolution

唔差在兩三個月
仲有如果電器鋪到時有promo 仲有得再平D入手

Xi 個三鏡頭設計 接受唔到

決定等埋先

6s+係時候要換, 再加上apple pay 八達通

想買uag monarch
但好貴

XR2 有雙鏡, 一定等

等佢出就轉機

雙鏡有咩好

冇用過7 plus，之前用android機，個人感覺冇明顯分別，主要係市區活動。要留意當你用語音嗰張卡講緊電話，上網嗰張卡係會冇訊號，上唔到網，除非你連緊wifi，要傾完電話先有返訊號

轉左android 最頂唔訓係無左siri
google assistant 無廣東話

xr 買咩色比較好 巴打有咩意見？ 黑白紅呢三隻

多謝師兄分享我反而第一次知原來sim 1打電話會令sim 2上唔到網，雖然對我來講問題應該不大因為少打機。

想問下今年9月會出新XR, 香港會唔會10月／11月先買到上手？

諗緊買住部ip7 用住先，定買xr, 定等新xr

學生岩岩申請信用卡 消費5000 有迎新
有冇人買電話可以用我張
睇下可以比幾舊水

有冇人帶其他牌子嘅耳筒會聽到電流聲

照上年咁出既話可能都要10月尾先開售

黑

其實可以放棄今年部XR2 ,買7仔直頭等2020年新iphone
假如真係無大改,我覺得今年係最唔值得買iphone既一年,仲有intel modem真係好垃圾

紅紅紅

Intel modem 好似 iphone 7 / 8 已經開始用

想換機但又 m 額又 intel modem,

自己用左佢黎轉新電話啦

港版7/8/X係用Qualcomm

原來係咁。

Xs max. Xr is intel?

xs/xs max/xr 全部用intel

謝謝。今年唔知係未用返高通

朋友換左 xr, 同佢講電話， d 聲好似差左

趕唔切,APPLE太遲先同高通和解,今年會繼續intel
2020年用返Qualcomm

我經常發生對面聽唔到,要用藍芽耳機

Xr 用Intel chip所以4G上網接收會差過Ip7?
打算買新iphone

裸跑高處跌左4,5次完好無缺
每次跌完都好驚佢鏡頭爛 但無

而家先買XR唔會好不智咩

有需要咪買囉~ 有能力就得啦

但就黎出新機,等埋新機出成點先決定買邊部好似好D

如果而家部機仲用到就等多陣 如果唔係就買啦

接收好既地方贏Qualcomm,但訊號收得唔好就輸
仲有雙卡bug因intel唔做5g,所以最多用埋今年

而家買真係有d遲，等9月啦
都係個句，如果係打算長用兩年以上就唔好買今年個部，等2020年個部

買iphone Xr 定 ipad pro LTE 好？

但新機都係接收差既係咪即係新同舊都唔掂

我買多部士啤機 用緊6s
等遲啲出新型號 拎6s 做士啤
定 買部二手機 做士啤機好？

雙卡有咩bug?

6s+等唔切啦, 又有apple pay x octopus

Sim1打緊電話，sim2會完全冇訊號

有冇人部xr左上下角灰色印？
灰色/深色底先覺
白色底就唔覺

有冇巴打上左13

有冇人部機一入設定 會有條直線係右邊

咁樣

宜家點出機抵 ?
6s 想轉

減400好少，之前c記xr 128 都減700啦。

有無原廠殼巴打 好無用

前日實測,中移256都減700,客戶優惠價
搵人幫我買左部紅256

128有無平？

蘇寧+earnmore

舊iphone 7 收左皮
本身冇後備機 等唔到9月....
請問買XR定XS 好啲?
平時成日打機聽歌

如果打機緊係XR,電核

打機就xr 電大d 同發熱冇咁勁

XR呢D二手科技
4000銀買到s10了

yes! XR 粒電真係無得輸

代價好重
但點用都有電剩

長按半秒已經一樣效果
7用force touch 變xr
其實分別不大

垃圾大陸狗公司，咁你都推介，你啱啱大陸落黎？

呢排有咩case好用?想要薄身又唔痴指模

點解一開機set野 去到簡wifi個步 簡完㩒下一步就好似hand左機咁 load勁耐 restart部機都無用 有無解決方法

原廠透明case

一個選擇來，咁呢排真係做優惠，有平
一係就拎部6s 去apple 換機

有冇巴打知道，去Apple買機仲可唔可以用舊機trade in? 如果只係買一部新機，可唔可以拎兩部舊機去trade ?

同埋依家入手X R會唔會好不智？

之前問都重得(一個月前左右),個時問佢係回劵比你,你唔一定要買IPHONE,佢話買其他野都得,咁你應該可以TRADE多過一部機拎劵,但買機就唔知有無限一次用幾多劵

閃魔係咪55果隻mon貼好用

最後我落apple trade 6s $1080
128g $58xx
開心使用中 ,舊電真係痴撚線
發足一日夢唔洗叉

唯一唔習慣太大部 cup手6s 始終唔同

買過兩張都，自己痴都係有泡，仲有張本身條邊崩崩地

淘邊隻好用

用緊第一衛，冇乜指紋，幾好

宜家邊度出xr最抵?

我都想出，用緊iphone 6

爆mon嘅話 Apple收唔收

非full cover黎講呢隻最好

之前用full cover硬邊有幾隻都唔錯, 不過條邊真係太易爆
後尾轉用呢款冇投訴

有冇巴打解答
買左新iphone xr
諗住用i cloud 由舊ip轉去 新ip （新機冇插sim卡 只connect wifi)
但Setting去到true tune display，禁左continue後
佢就keep係呢個畫面，右上個係咁load
去唔到progress bar果個位
Keep左兩個鐘都係咁

想請問係咩問題

2部機升做12.4，做機過機快過用iCloud 好多。如你還有keep 舊機的話。

有冇Ching知道 Iphone7 爆mon apple收唔收架？

有冇人用緊apple個透明case？
想知用耐咗會唔會多刮痕/油同埋手感如何

XR2大概會幾多錢

爆mon 我估唔收 其實你地可以落去現場問最好

我順便拎埋部舊ipad

個mon 有暗都唔收

一陣補相比你地睇

Btw上網睇咗XR2個雙鏡頭好柒
諗住等十月睇下點 如果唔係換XR了

應該底部Lcd 打柴 直接唔收
佢話ipad 收機嚴謹D

Xr 2 上架, 依家嗰部應該即刻落架喎~

咁希望xr2唔好太柒

依家見嗰個雙鏡頭, 你話柒唔柒?!
都幾肯定部機係呢個design, 年年都係咁

Xr2 都係用lcd?

yes

等唔切
想買xr算

手感會厚左,用耐左油就點都有少少,但花痕就唔太覺
反而最唔鍾意有水波紋,由其係黑色機,幾撻喺度好覺眼~強逼症患者最好唔好買

厚幾多？有冇變黃？咩係水波紋？
thx

買啦

買黑色嘅話，條黑邊冇咁覺眼？

咁你買啦~

都係既，睇耐咗就慣啦

厚幾好難形容喎無變黃呀,水波紋就係佢太貼部機,有一撻撻好似濕左水咁

用緊黑色好似麻麻地

出xr2再買xr會唔會平啲 唔係就宜家買算

會平一千幾百
9月先出，我係你就以家買

通常出咗係停產，唔會有平，其他地方買先會有平，但其他地方買而家都有平啦

睇格價網先達/深之都聲稱行貨64gb ＄5500
點解可以平咁多 買唔買得過？

行貨就買得過啦，apple 保養，係咪上台機呀

用咗幾耐？無變黃咁勁
水波紋應該係入面有空氣 有冇方法可以整走？

Whatsapp幾時支援Haptic touch

透明case都有呢個問題, 搞黎都曬氣
所以我依家係完全bam曬透明case

My friend is an iPhone salesman who gets a weekly wage of two thousand dollars plus a thirty percent commission on every iPhone she sells so her job isn’t by commission only. She has to report to her manager on progress every week. By the way, she’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who’s married to Sammi. They were without doubt an item. As a result, many people think it’s time for her to hang up her spurs. In fact, her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal.

而家用緊部垃圾機，應該換而家換ＸＲ定等９月新機ｏｒ減價

急換咪而家 唔急咪等新機 我覺得等到就等

一公佈有新機第二日即去士多實買到

如果舊機唔停產減價係新機開賣定係發佈果日就減??

舊機停唔停都會減
只係停咗無得上網買同埋士多唔會再入貨，要買就要第二日即刻去士多買尾水

其實都係平八舊，數記中移動而家可以用呢個價買機啦

cmhk $5899 客戶必須同意送貨前由CMHK職員打開iPhone手機包裝盒及啟動手機，方能完成交易。
smt $6099
經cmhk買比職員開機有冇咩問題？第一次買iphone好多問題 唔該晒

自用有咩問題，都係行貨apple 保

啱啱6s 換左XR ，6千零抵玩

開咗盒部機有問題佢有權唔換俾你, 要硬食去apple shop維修.

得返94% battery health

點解跌得咁快既？

唔知

我98%用咗半年
而家岩岩好一日冇電

係阿 仲要唔係1pat咁甩 係得1點點

路過
我部iphone 8 一年就跌到87% 痴撚線
screen on time 6個鐘就玩完

見到網上有 IOS 13 Beta IPhone XR有返3D touch

應該係fake

有haptics touch 撳setting 可以揀WiFi battery 等等

算係好事

係咪成日一路差電一路用

而家用緊6s plus，想轉xr
但過一星期又去歐洲半年，想可以影下靚相
唔知等唔等多個幾月好

等2020年部5g機算啦，今年9月呢部係好唔抵買

XR 12月買到而家仲係100%

我已經keep住每次都係20%以上先叉電

應該冇關係既 我都係30左右叉

不過遲早都要跌 不如早d跌

跌到幾多有得換
11月到而家95percent

80

依家邊度買最低

仲係99%, 應該都係11月買

其實間唔中差下keep住多電係好過用到冇電先差

有冇人聽錄音會有問題
播半秒就停 一係就播唔到
語音打字又係會自動出返去
有時得有時唔得
好撚煩

有聽錄音問題，個問題都幾耐下
勁煩

我每日一差，基本上唔會低過40%就差

我一到90%就叉

我見豐x有 enjoy 卡cash dollars 回贈，去買部ip XR抵唔抵呢？

用左8個月,仲係100%,通常大約剩20-30%就充電

你有無用過尿袋叉電啊,用尿袋叉用一次battery health 會減1%

覺得battery health 唔準
10月尾用到依家仲係100%
已經冇再理個數

返工叉滿夠用一日
放假先用屋企電

有人話最準去Setting搵 Analytics
有項叫Log-aggregated開頭嘅 開入去
再搵有行Raw max capacity
呢個係最準

我部6S都開始明顯慢左好多
係咪出左XR2之後XR就會落架?
而家出XR係咪不智

等緊新既雙鏡XR

上年10月用到而家
電池96%

請問呢個shortcut 點整？

入機場啦
入黎一齊討論

巴打，想問XR如果淨係用單卡，
接收訊號ok嘛？
我用an機，想睇下出左XR2後XR會唔會降價再入手

你可以喺佢發佈新機後第二朝即刻狗衝去買
根據過往歷史, 有新機, 舊機會減$800

我都等緊減價
到時睇下即刻上蘋果個網買

巴打加油, XR 真心好用
特別係依家時勢, 佢完美咁展現左核電嘅表現, 我後悔買得佢太遲!!

核電，大mon 平Xs 2k

xr用家報到~

琴日突然個mon黑晒(但有發光), 維持左兩三分鐘...

唔知係咩問題呢?

如果宜家由iPhone X 轉去 Xr, 會否不智？

不智

係咪等Xr2好啲 定繼續X

xr2應該都係繼續用lcd, 不過會有雙鏡, 畀我會繼續用x

咩原因令你想轉

iphone 6s轉XR定XS好啲

手感

部電話通話或者聽錄音忽然變到好細聲 係咪我set左d乜？
音量明明係最高

Xs

XS: 手感
XR: 核電

但無咗 3d touch

XS: 有 3d touch
XR: 無 3d touch

我又唔覺得無左唔方便喎
巴打你平時攞3d touch 點用架

1. 打錯字嗰陣用
2. 偷睇J圖/懷疑係中伏圖 or 網嗰陣用

haptic touch replace 3D Touch ，新iPhone 都好大機會無3D touch

Xr Ios13 有3D touch

3d touch 係雞肋，食之無味點知可惜。用慣左

感應到手指壓力？

感應到

實際使用一定係Xr

XR缺點係得 重同邊框

仲有resolution低

比果堆android 6吋仲用1080p amoled好好多

維園要人！！！

根據 Apple 官方的解釋，Haptic Touch 其實就是 3D Touch 的另一種呈現方式，基本功能與 3D Touch 一樣，但不同的點在於 3D Touch 是透過機身內建的 Taptic Engine晶片與壓力感測的方式，讓螢幕能快速反應出類似於立體按壓的觸感，當在螢幕上按壓時，Taptic Engine 會根據按壓力度而給予不同的震動反饋。

而新推出的 Haptic Touch，則是採透過「長按壓」的方式來實現 3D Touch 的功能，不過「長按壓」與「壓力感測」是完全不同的操作方式，採用 Haptic Touch 的 iPhone XR 無法根據你的按壓力度給予震動回饋。

6s 轉XR，真係好核電

日半先差一次電
F9 B

我叉爆電，用咗6個鐘，碌下連登fb ig wtsapp，而家都仲有76%
對比之前6s 一日要叉3次電實在好爽

食電好犀利

似係撞app

其實無感覺

大家有冇update 12.4
有冇伏

深都64g $5440
宏x信得過

差一千左右，等得當然等XR2

反正冇用。

冇事wo

XR用咗10個月仲好核電
可以隔多代先換機

我94%電
開始食電了

用咗幾耐
我用咗9個月冇咗2%

都係9個月

叉住電嚟用電話？

少，但係用無線充 唔知關唔關事

想se換xr 等緊９月減價先買

Search 過 無線叉電會傷電池

打機都關事

痴線 仲係100%
用ipad牛叉

舊年11 月 到依家
99%

昨天100今天睇99
Btw 如果佢出部輕d又核電 就好了
惟一不足 好重 11月至今x2

我都係咁

其實想換xs，因為細部d 同埋輕 但好似唔核電

放假 打機睇劇 可以用足成日咁

我部se 4粒鐘就用哂電喇 跌價未呀屌

same here

平日喺公司叉夠用一日
禮拜六日先會用屋企電
不過我少打機
聽Apple Music睇YouTube, Netflix為主

有無人部xr越來越lag

有部xr白色128gb想放，保養到年尾，無花崩電量仲係100%，唔知放到幾多錢

放幾錢

$5100有無人要，配件全新無用過

有冇唔入塵case介紹
閃魔入塵入得好勁，特別係鏡頭位

咁要叉爆要幾耐？

我都係11 月開始，暫時仲係100 ，可能就快變99，我用wireless charging 多數都係40% 就差，因為每日一差，基本上每日一㠮唔會用到得低過30%

舊電得返94% 2月買 求教保養技巧

差緊唔好玩

你會通宵叉？

禮拜六日先會，平日喺公司差

以往9月出新機 係咪都係11月先跌價$800左右?
見SMT有客戶優惠6400左右 128GB 心郁郁想換

有無議價空間

預佢減幾多？

800

我預減一千，平咁少點解唔買新款

4850?

等到9月底買平d XR / 買新d XR 2?

如果個樣一樣
XR啦
除飛 條黑邊幼好多
唔係買2都都冇咩意義

IOS反正 係唔係都咁順

咁好賣未必減咁多

an機想轉會 xr係咪一個好選擇?

唔怕太大部的話，係
九月會減價

幾時出XR2
狗衝了

用左個零月 舊電真心痴撚線

btw 有d 咩薄case 推介 ???

用緊濕鳩膠case 好跣手

想問8果啲幾時會減價？出果日？

小店啲價平好多。有冇伏？

睇你去咩鋪頭囉 先達個啲？不了

有冇邊隻磨砂貼好用？

原本s8 等9月尾先決定買唔買xr

有無巴打影相嗰陣覺得個取景器好似有啲窒吓窒吓咁
係得影相係咁 錄影個介面又無嘢

Why not xr2

到時再睇，不過xr會唔會跌到好多，咁既話會有d心動

第二張sim係咪只可以收3g

LG6 想換 XR。
開始減價未?

差啲好不智就想依家換xr用左咁多年既6s爆mon了

想問去生果trade舊機個價係唔係發佈會後會一齊跌？

我用緊ip 7，會等9月尾先轉機，正路係會揀xr2/ip 11, 但佢機背鏡頭位真係柒過xr單頭好多 真係苦惱！

等新機發佈後入手Xr啦

一樣 都係iphone7

10月25日收到貨
每晚臨睡前用APPLE 快充線過夜义電
而家電池仲有96%
給大家參考

No

XR有無得wireless 叉電

有冇人覺得主喇叭係大聲d, 音量好似唔平衡咁

最大既bug係SIM1打緊電話,SIM2會無訊號

iphone xs 256gb 二手仲有三個月保養，放到幾$？

屌 個喇叭唔知係咪滴咗啲汁
邊到勁細聲 有無得搞？
知唔知Apple個保養受唔受

巴打打算換邊部
我部6s都就打柴了

想換返一代xr咋 但依家換好似唔抵咁 早幾日見蘇0六千頭

等11號

恒生卡仲有回贈

冇恆生卡係咪做會員好似再減100

本身係6sp
想等埋11號公佈睇降價
xr定xs

會員優惠我又唔清楚
衛訊做匯豐回贈喎 有無匯豐呀咁

义

諗緊買ip xr or 上網收部二手ip X用好？
用緊ip7 想試下用大mon dd

1月20號出機
一嚟就用無線差放公司
日日返工就放上去
扮工為主,返工時間有大半都玩電話
每日無數次拎起一陣就放低
基本上臨放工先差得爆/直情差唔爆
而家得返95%電

係咪重係m字額

有液體滲入就唔受

網上傳11個價好似同xr差唔多 點揀好

就算xr 平八舊都有新買新啦

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

好似唔多會
最傷電嘅係高溫
但唔知如果太過密地拎起放低會唔會影響
我成日一兩分鐘就拎起睇一睇,再放低

咁係等於冇差電

所以基本上我朝早返到公司電話通常得30%
到收工先會滿,視乎扮工程度

我想問下iOS update 到最新 haptic touch 係咪都做到msg preview 個功能？

升13未

升左上13左上角時間隔離多咗個錄音制係乜嘢嚟

係咪開左siri 啊

已更

Faceid 快到cls

多唔多人上咗13，有冇咩大問題
出咗11覺得上年上市價買XR真係ON9咗

暫時好似唔覺得有大問題,一樣覺得on9咗,不過今年都唔會換新機等下年出

唉屌見到11比多幾百蚊就upgrade咁多真係
XR用家都係condom

放iphone XR 128gb 黑色 有保養到19年11月
好新淨

想換機

黃128想換11紫

升13之後
舊電好似用得快左
但我買左2個禮拜到

想賣部保養去到2020/3月嘅xr 128g 藍色
知唔知依家收緊幾錢？

係，仲容易熱
早知唔升
iphone係咪維持出廠版本最穩定

早買早享受啦，依個design應該用多兩三年（好似話會大M轉細M)
唔追款以XR性能應該有排玩

上年買XR又比佢地笑on9窮撚又用粗邊機又盛，
今年改左個名做11就大把人狗衝真係得啖笑

本身仲諗住升，咁唔升了

而家唔知點好
平時唔用果陣都冇扣電
而家倒水咁

不嬲岩岩升完個一兩日電量都會去快左

之後會正常返定點？

過一兩日會正常返
佢要 load index

明白曬師兄
唔該你

做乜咁夜仲未瞓？

想問下 11既黃 係咪同xr既黃有D唔同?
11既黃係咪淡D?
利申: 未有時間去現場做對比

xr放到幾多錢

用緊xr唔需要為左個廣角鏡而換機
呢樣野幫到你

最多升一代（12升13）
如果太伏唔升（例如11）

$3700

13.1 電又勁番

有無巴打放機 想搵部新淨128gb 如果仲有care +就最好

仲未升13

有無巴絲XR 轉 今年新機

利申: 我轉左11Pro

trade in價?

128Gb 好新淨 有保養到19年11月

如果依家先出XR會唔會好唔理智

會

買11好過

256 黑保養到6月，放到幾錢
條女想換紫色

最底果個開左會限制cpu速度？

唔係，
Eg：你叉電叉通宵，而你7:00am先起身。
佢會先叉到80%停，5:00am 先叉到100%。
減少部電話100%電嘅時間

有冇師兄上左13.1後部機d電去得好快？
我粒電仲係99%，依家半倒水咁，未上前明明核電

提醒你要換機了

唉係真既太仆街，係到捱多年先

一跌到99 就好快drop
100% keep 左 7個月
99>98 兩星期到
98>97 個半月到
一日差一次到
極少100%

好彩未update

100% 一年

我都想出

我都係
本身budget有限，又唔係高要求，XR都夠使。但11貴八百，嚿電同CPU都勁啲，重多粒鏡頭

11部機好熱 電廢過xr

通常話更新完會倒水量幾日 俾佢load下
但通常幾多日會正常返....

如果你對影相唔高要求, 就繼續用XR 啦!
11 舊電廢D 架~ 同埋睇其他巴絲報告, 11 係三文治機芯, 好容易發熱!

買11嘅人諗清楚 11係xr退化版嚟

又唔算推化嘅, 多左嗰鏡頭, 同埋影相係靚D 嘅~
不過如果有能力, 我會建議上11 Pro

我最後都係買咗 11

舊電差少少 其實都仍然頂到一日
但比多800 有雙鏡頭 a13 cpu 同埋多1gb ram

13.1.2 大家up 左未

停留係13.1.1

Up左 好撚熱啲電倒撚哂水

11夾心機
Xr散熱好d

係咪買番xr好d? 如果唔追求性能

唔係
11完全屌打xr

唔要夜拍同雙鏡既
Xr會好d
11夾心機 散熱一定冇xr好

收XR 128GB 咩色都得 買比老母

有一部白色iphone xr 128gb 想放，一手自用後備機，無花無崩電量仲係100%，原裝配件全部無用過，保用去到12月26日，有意留telegram

用咗8個月已經舊電得返95%

Iphpne11 用左一星期有無巴打岩 128黑好新 $5600

無人update ios

Xr 神機

有13.1.2使用中，不過舊電冇以前咁耐用

3gb ram 單鏡 80%Xs價錢
買11了

13.1.1定13.1.2穩定啲同埋電量方面點

感覺兩樣都13.1.2好啲

有意 tg:bfksl

放左了

It's been reported that iphones particularly iphone seven emit radiation over the legal limit so I suggest you use Samsung note ten plus instead as it emits the least radiation out of all phones to date. S nine plus also has amazingly low radiation.

Ios13 升唔升好？

上星期7轉xr 用落幾好
但個音量制 輕輕力就有反應
成日好易hi到
有冇人都有咁既問題？

用咗一年都冇問題，好實碀

依家邊隻無線叉電器可以食到7.5w又抵屌嘅

閃魔香港已經買唔到？

用緊ios13.1.1,用得幾順,所以一直無升ios13.1.2,但原來已經ios13.1.3都出埋 都唔知升唔升好

XR到底係咪打機好，同粒電耐用d

update 左ios13後
都唔太襟用

打機買咩好

打機買iPad mini

本身用緊XS MAX
想整多部XR後備
見誠哥咁平好似幾抵屌

選擇困難 本身諗住買11
點知比我見到xr減價

我想問點解散熱咁差蘋果仲繼續用三文治底板？

省位

又平又好用

平成千蚊 好心動
我都唔知買11好 xr好。。

上年xr 6千5
而家4千4

邊間舖有喱個價？

兇宅4410 超抵玩

如果分店有聽日落去睇睇先

想買11比老母做考子機
但係xr又減咁多

好糾結
XR 上年6499 減到44XX 平成兩千蚊
11 性價比高

其實xr已經好夠做
但係見到11多左個鏡
搞到1516

豐澤已賣曬，唔使1516

用緊ios13.1.2 升唔升13.1.3好
聽講有啲人升左啲電倒水咁

4400 呢個價吸引

希望仲有人會清貨

而家係咪冇大鋪有豐澤個價？
諗住跟台買又係冇貨

誠哥嗰間好似冇曬了

有冇Ching知邊間分店仲有
JJ 插沙

5400 ok? ok就tg傾

Ok 不過巴打急唔急用 唔急我等到月頭先買pro

急用呀 老豆4日後生日 諗住送畀佢

留tg比我 晏少少加你約